香港好波果堆,係咪個個都好似siuma咁？

幾有才華都係假，唔返工一樣俾人話係寄生蟲

5至18歲踢波(某某足球學校)，父母支持，因為可以擦證書

18歲後/讀完大學，仲想踢職業波?寧願生叉燒好過生你

自己冇意志啫
C朗咪一樣比啲老師家長撥冷水

屋企有錢唔使做果堆，就可以踢職業足球

係成個社會無人重視過足球員，許嘉樂俾人訪問都無人識